點樣先可以做人開心d?

好抑悶...

中六合彩

我中過(發夢個時)

唔好唔開心就開心架啦

與其搵啲嘢嚟開心倒不如維持現狀好過啦，無謂令自己咁辛苦

出面有人話隊草
揭17歲弟房內吸大麻 25歲家姐大義滅親報警

個問題係唔開心到好痛苦

樓主幾歲?
仲迷茫緊人生意義？